[A/I]迷霧求生

官網/An:
iOS:

新型大逃殺遊擊，加入迷霧元素，簡化視點同控作，更適合用手機玩

小弟ID: 黄巾兵
編號：814477

請加好友一齊組隊

有3種模式：
演習：即係大逃殺，死咗就玩完
對戰：限時鬥殺得多人，死咗等一陣會復活
佔地：留佔得多地，有d地特別多分

3種模式都分單人同組隊，最多3人一隊

單人演習已多次第二，但未試過第一

簡單攻略，講解下各武器同道具

無商城，無得課金
真正免費鬥技術驚

點樣開網易ac

要大陸電話號碼，用住遊客玩先

或者去網易website度
先註冊個email就得
可選香港電話號碼（最底）

弩超勁

二奶命

要中國itunes ac

開番個ac

又輸最後決戰

以前率土跟過巴打入坑

巴打叫乜名?

唔記得舊登果陣覆po叫乜名了
果陣成個盟打台仔好熱血
btw 呢隻冇乜性趣，幫你推推po

thanks

呢隻同率土都係網易出品

5~10分數一場，節奏明快

通常都入到頭十，但未食到雞

入人地霧好似唔夠打咁 實比人伏死既

因為人地有地利
入之前要用電筒照下or用道具幫手

中國app store download 唔到

逼你用hk appstore

試下play

我都啱啱食咗雞

巴打2a.m.仲玩緊

訓唔著玩左場 散彈尾機

散彈同弩都屈

一齊玩?

好

幾時

now

lm

大佬

m巾好慘幫你推下post